而家係咪仲係接唔到機？

機場個禁制令仲喺度？

推

仲喺到

謝巴打

咁送機呢 話幫佢拎嘢

送到到佢機場門口 佢自己入T1